香港政府越嚟越似黑社會。

作者：季路

香港政府越嚟越似黑社會。
第一，有黑幫打手(警察) 第二， 收陀地， 加徵各款稅項。 第三， 引誘你打毒針。 第四 ，放數做大耳窿。 第五加入政府要宣誓效忠 (斬雞頭燒黃紙）.

樓主瞓咗幾耐？

本來政府就係由黑社會演變而成
唔跟法律同憲法做野既政府就係個更先進更強大既黑社會

樓主可唔可以借部時光機俾我

全港最大黑社會